Ce dossier "denseLayer" n'a apriori rien à faire dans kroneckerLayer, mais si : il contient une version du code mnist_kro.py juste avec des denseLayer pour avoir un point de comparaison.

On pourra le reclasser ultérieument.